Be Water My Friend

記唔記得李小龍講過咩
我地兩個月以黎 講過要點做
標題寫得一清二楚啦
BE WATER MY FRIEND

不割蓆 不分化 核爆都唔割

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

自推十次

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

咁又上黎捉鬼？ 屌你地老母個臭閪

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

自推

全部走, 留低狗

推到前線講呢句

核爆都唔割 但係唔好炸到自己人呀

PISHHHHHHHHHHHHHHH